乜撚嘢叫尼泊爾病毒株？

屌你老母武漢肺炎又唔比講
乜撚嘢尼泊爾呀又 尼泊爾唔係地方名？
用尼泊爾個名黎命名又唔會歧視尼泊爾人？
屌你老母

支那武漢肺炎

屌你老母欺善怕惡

左膠死晒去邊？

武漢病毒株呢

香港D傳媒就係咁仆街，個個都收左錢架嗎

新冠病毒株

尼泊爾：你老味 又關我事

冇所謂啦，個總理當正習大大係契哥

啱呀

啹咯兵保護過香港，所以叫尼泊爾病毒株
解放軍保護緊香港，所以.........

幾靚

想去日本旅行
最衰武漢肺炎

新型病毒株唔得？種族歧視呀？